月薪7皮都咁撚勇武

星期日網上發起十八區遍地開花示威，各區都有不同規模的示威和衝突，其中星期六下午在長沙灣，有一名女途人用手扯示威者面罩，之後被示威者推倒在地，據頭條日報報道，網上傳言該及女途人是九龍城裁判法院高級二等法庭檢控主任邱錦玲。

該報引述律政司回應指，律政司一名法庭檢控主任職系的同事昨日遇襲受傷，現正了解不適宜進一步評論，任何人為達任何目的都不應該訴諸暴力。

人工 $55,000 - $70,000

佢咁樣其實係襲擊緊人囉

依個就真係知法犯法喇

咪係，知法犯法

咁撚勇武,唔見你去醫院扯班醫生護士口罩

女版何妖？

應該係未結婚的變態老姑婆

政府好似好多心理唔平衡的人

成個豬閪咁樣

留名

原來相由心生係真…

左膠 女人 我請你地唔好再講夠啦唔好打死人啦 唔好阻住手足！而家打仗呀 黑警畜蟲打我地d手足個時你地有無衝上前講唔好呀夠啦打夠啦打死人呀？你地淨係識跑！

你FF埋我果份
我怕不舉

其實佢返到屋企會寂寞然後幻想被你鞭打好冇

你老味對老姑婆你都唔放過

仲要咁樣衰的

肥婆晚晚要食牛腩

可以點樣投訴？

睇個樣似中共黨員

呢條肥西賤婦都7皮
唔怪得之港共咁撚腐敗

push